有個同事話要報警....

叫佢ot佢話佢可以報警..話禁錮佢
有冇法律撚講下..

樓u返咩工

it

人地想走冇得唔畀人走

咪係真係過左鐘想走而唔比佢走
係告得入

每日5點半 即走
開工到收工乜都唔做o5ok

合約講明收約點，夠鐘唔比人走仲唔係禁錮？

你覺得得佢唔做野咪炒佢囉

我公司某腦細都好中意咁逼人 定你其實唔係it

準時係咪犯法？
唔係你憑咩唔俾人走？

咩叫脅迫
🔪？

如果佢做得哂 準時走絕對無問題啦
做唔哂又唔肯o 叫你老細炒左佢啦 唔係遲下仲辛苦 對住呢d人

做唔到野你可以炒左佢，但真係無權要求人ot同你做埋佢囉

返工辛苦仲要ot，呢個年頭ot仲要無補水補假，仲要屌人唔幫你ot

利申:我都想幫佢報警

老奉要ot?

個同事做左幾耐

成年啦

野你又未做完 點搞呀
擺明hea底

夠鐘唔走同你有親啊，開工到收工乜都唔係係叫本事，你睇唔過眼咪炒魷。係d傻西先迫人ot！

炒得

唔通你個工作量唔合理 又要同你瘋狂ot咩

拉鳩個仆街腦細入臭格打一鑊就岩

agger 唔滿意咪炒 唔係奉旨同你ot